正式宣佈今晚2359開始停止互屌分化內鬥，理閪你咩黃圈地位

做人先做自己，為嘅係追隨成為聖人嘅已亡手足

每個人心目中對黃對光復香港定義都唔同，唔好因為同路人意向唔同就逼人哋要同你一樣。你咁樣同支共政府獨裁無分別。

唔好再鬥黃，鬥做得多嘢，要鬥就鬥體能 用呢段時間操fit自己

開到post都唔夠黃

鬥咗自己先